要返工 我知聽日要返工

無陰功 借酒相送
又變凍 雨點夾雜卻要返工
迷糊中返工 唯昐收工 明日無限美 與佳節抱擁

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

加油